沙嗲牛肉應該係咩味

是咁的
放完新年假今日第一日返工返晏
見雖然已經過咗早餐時間
但好肚餓就照叫個$32沙嗲牛肉米食下
叫好外賣就坐定定拎張50蚊紙等俾錢啦
點知外賣一送到上嚟 話多謝你$35
我心諗咁進取 一過年就加價
仲要一下加幾蚊咁狼
唔理啦肚餓即刻俾錢坐低開餐先
滿心歡喜有嘢食 一打開
我dklm!(省略感歎號x1000000000)
點解會有洋蔥甜椒豆豉㗎？
我係叫沙嗲牛肉米喎
湯粉麵嗰隻 唔係沙嗲粉絲煲喎
是咪炒錯咗豉椒牛肉過我啊
想跑落去捉住廚房條友幫佢開個靚年
做乜要搞到紅紅綠綠咁色彩繽紛先
啲椒同洋蔥就好似紅綠燈咁不斷衝擊我嘅視覺
好想成碗倒咗去但又真係太肚餓
最後唯有抱住懷疑忐忑嘅心情食埋佢
頂成碗粉完全冇沙嗲嘅花生香味
只係得洋蔥青紅椒同豆豉味充斥住我個鼻同口腔
我食完碗粉之後嘅心情好複雜
唔係Monday都俾佢搞到個人好blue
是咪我嘅問題我見識少呢
咁大個人第一次食咁難食嘅沙嗲牛肉米
亦都係第一次見有人會落洋蔥青紅椒
成碗變咗豆豉味食到我懷疑人生
正正常常唔係應該係花生味嗰隻嘅咩

想問下咁多位巴打絲打食開邊隻味係正常？
正常茶記花生味沙嗲 係唔會落豆豉嘅
加洋蔥甜椒嘅豉椒味囉

洋蔥

有啲地方會加辣椒或牛角椒
洋蔥就一定有
你講果間應該係深圳煮法嚟

佢放喺餐蛋麵、雪菜肉絲嗰堆早餐粉麵類度㗎
早餐叫開嗰種未見過有大大塊炒椒炒洋蔥同豆豉

豆豉沙爹牛我真係大陸食過仲要有老干媽味

牛肉加蔥花

要烏冬嗎？

洋蔥好多間都有

兩隻都食過
茶記花生味
大排檔鼓椒味

茶記早餐嗰隻喎

係 正常都有調味
有啲可能打碎你唔知啫

調味正常啊打碎我唔怪佢
但佢係好大塊 半隻手掌心咁

我都食過呢款
真係衝擊我認知

我老婆都話碗粉好難食

如果係大排檔用嚟撈飯炒粉我都原諒
但有咩可能攞呢隻汁去浸湯粉麵先

我都係兩隻都食過
但而家個問題係
佢用大排檔豉椒味 嚟做茶記粉麵湯底
成件事就好有違和感

你係咪叫左沙嗲牛炆米呀？

我一打開都以為係佢炒針
但係有湯底嘅
嗰pat汁就咁淋喺面

我都無食

咩

你冇食但聞到嘛